高價收購多餘年貨

金莎 $1/粒
lin隋 $1/粒
蛋卷 $0.2/條
各款面 $5/包
曲奇 $10/盒
餅 $0.5/kg
其他再議

我想要嘉頓什餅個空罐

大你個金莎
黑色同金色只要意大利制造，1.2收

推

黑色隻黑莎 $1.3收

一包營多都收$5？